[買波不賭波] 請食海底撈

有長贏無必贏：
1. 藍十字上盤

2:1 ft

今晚有錢去食了

推

賣料狗又開新post 垃圾得4成命中

2. 法國盤

證據??

命中低唔出得?? 唔啱心水咪負評上一頁囉

ok,gchi

紀錄：
1. 藍十字盤, 贏
2. 法國盤, 贏

3. 黑山盤

德國腸?

贏1球都贏唔到盤既波唔識睇

lm

4. 喀麥隆盤

出post純粹為興趣, 命中冇保證, 唔收錢

安曼盤, 奧斯盤

南非盤, 波蘭盤, 斯洛伐克盤, 美國盤, 洪都拉斯盤

六串一不中

讓球 紀錄：
1. 藍十字, 贏
2. 法國, 贏
3. 黑山, 贏
4. 喀麥隆, 輸

過關 紀錄：
1. 荷乙世預, 輸